［1.11］我屌晒你地老母

今日有活動 但熱門一個post都冇？
係咪諗住唔做剩係起屋企開膠po?
你地班柒頭仲衰撚過左膠
小小野都唔做

d警10點企左起到 企到深夜搞唔到

其實唔洗一定要去死一個地方痴既
你鐘意周街痴下都得
你話哂俾班狗聽 實捕你啦

推上去 出黎未呀

求撚奇自發啦

好嬲好嬲